﻿001	あの子、やるね<br>攻撃パターンを全部見切ってから反撃なんて<br>熱いようで醒めているのかな？	VO_kaya.kaya_sys_0006
002	でも、クオリティ・オブ・ライフって何？	VO_kaya.kaya_sys_0031
003	QOL。生活の質の向上というのが<br>彼女のスローガンみたいです	VO_ortima.ortima_sys_0007
004	リアルヘブン出身なんですよ
005	ひとりで生きてきて、<br>ひとりで生きていこうとしている<br>だからちょっと怖いんです
118	なるほど、そういうことね	VO_kaya.kaya_sys_0005
006	…なーんか、騒がしいな	VO_magnus.magnus_sys_0005
007	隣に誰か来るんだろ<br>そろそろ新人の入団の時期だ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0031
008	あー…もうそんな時期だっけか	VO_magnus.magnus_sys_0006
009	つか、今日じゃなかったか？<br>団長に言われてたような…　<br>行ったほうがよかったかもな	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0002
010	まぁ、いいだろ<br>俺たち昨日任務頑張ったし	VO_magnus.magnus_sys_0007
011	錬金術の不正使用を摘発<br>悪辣な人体実験の現場を暴き、<br>逃げる悪党を追い詰め――チェックメイト	VO_magnus.magnus_sys_0023
012	大事な俺の研究の手を止めてまで、<br>真面目に働いたんだぜ？　今日くらい<br>サボったって文句は言われないだろ
013	今日くらい、ねぇ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0007
014	それに、別に誰が来ようと関係ないしな<br>…っと、俺はもう引かないぜ	VO_magnus.magnus_sys_0031
015	一枚もらおうか<br>おっと…スペードのエース、か<br>悪いな、俺の勝ちだ
016	勝率100％じゃなくなっちまったな	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0010
017	勝たなきゃいけない勝負と<br>お遊びは違うんだよ<br>たまには花を持たせてやらないとな
018	ックク、言ってろ<br>こいつはアンタにとって<br>面白い風が吹くって暗示かもしれないぜ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0024
019	たまの勝ちがそんなに嬉しいかよ	VO_magnus.magnus_sys_0016
020	…つうかオーティマさん遅いな	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0002
021	そりゃあだって、あの人団長だぜ<br>新人に顔見せねぇと	VO_magnus.magnus_sys_0005
022	そっか、そういえば<br>てことはうちの団長様も？	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0006
023	さすがに今日はいらっしゃるだろ	VO_magnus.magnus_sys_0004
024	来なかったのなんて、<br>キミたちくらいなものだよ	VO_kaya.kaya_sys_0001
025	げっ…カヤ様!?<br>なんでわざわざこんなとこに	VO_magnus.magnus_sys_0029
026	…キミたちさあ、今日は新人紹介するから<br>詰め所集合って言ったでしょ<br>もうとっくに終わっちゃったんだけど	VO_kaya.kaya_sys_0022
027	仕方ないから、特別に紹介してあげる<br>…おいで	VO_kaya.kaya_sys_0006
028	はじめまして<br>本日より聖教騎士団、第二騎士団に<br>所属となりましたリュイです！	VO_liuie.liuie_sys_0003
029	お役に立てることがあるなら、頑張ります<br>文武どちらのジャンルでも承りますので、<br>なんでも気軽に言ってください！	VO_liuie.liuie_sys_0007
030	…はぁ、どうも<br>で、このイイコちゃんがなんです？	VO_magnus.magnus_sys_0037
031	この子、キミの下につけるから<br>先輩としてちゃんと見てあげてね	VO_kaya.kaya_sys_0041
032	は!?　なんで俺？	VO_magnus.magnus_sys_0025
033	キミが適任だと思ったから<br>双方にいい影響を与えるという<br>団長判断だよ	VO_kaya.kaya_sys_0002
034	それに…キミもそろそろ、<br>そういう時期でしょ
035	いやいやいや<br>俺に部下とか、まだ早いっすよ<br>この子にも悪いし
036	早いって、いつならいいの<br>キミたちの仕事ぶりを見ても、<br>部下を持つのは悪くない	VO_kaya.kaya_sys_0030
037	ッククッ、やっぱり風が吹いたぜ<br>いいんじゃないか？　面白そうで<br>先輩やるアンタを見るのも悪くないぜ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0008
038	アンタ…俺が先輩ってことは<br>自動的にアンタもそうだからな	VO_magnus.magnus_sys_0001
039	お、やってるね～	VO_ortima.ortima_sys_0031
040	オーティマ先輩！	VO_liuie.liuie_sys_0001
041	先輩じゃなくて団長ね<br>正式に聖教騎士団に入団したんだから
042	いや～、それにしても<br>リュイが来てくれてよかったよ<br>これから色々頼めて助かるからさ	VO_ortima.ortima_sys_0031
043	先輩のお手伝いするのはいいですけど<br>その前にこの間の魔導機器の整備費用<br>ちゃんと払ってくださいね	VO_liuie.liuie_sys_0030
044	オーティマ様、<br>こいつと知り合いなんですか？	VO_magnus.magnus_sys_0005
045	まぁ、俺が見つけた子だからね<br>リュイはマグヌスの部下になったんだっけ？
046	はい！	VO_liuie.liuie_sys_0037
047	いや、まだOKしてねぇから	VO_magnus.magnus_sys_0012
048	もう。往生際が悪いなぁ…<br>仕方ない。じゃあ、こうしようよ<br>マグヌスとリュイ、一対一のトランプ勝負	VO_kaya.kaya_sys_0022
049	もしリュイが勝てたら<br>マグヌスは責任を持ってリュイを育てるの<br>どう？	VO_kaya.kaya_sys_0008
050	は…いいんですか？<br>俺は手を抜きませんけど	VO_magnus.magnus_sys_0006
051	もちろん、それでいいよ<br>リュイもそれでいいよね？	VO_kaya.kaya_sys_0037
052	はい、頑張ります！<br>団長の命令に従うのも<br>仕事のうちですから！
053	…それじゃ始めるぜ<br>持ち札はお互いに二枚<br>規定の数字に近いほうが勝ちだ	VO_magnus.magnus_chara_1004
054	この山からカードを引いて、<br>既定の数字に近づいたほうが勝ち<br>新たなカードは引いても引かなくてもいい
055	ただし、カードを引いて規定の数字を<br>オーバーしたら問答無用で相手の勝ちだ
056	なるほど<br>そういうゲームなんですね<br>わかりました。頑張ります	VO_liuie.liuie_sys_0045
057	こんなイイコちゃんを相手にするのは、<br>さすがの俺もちょっと気が咎めるんだが…<br>…まぁ、いいか	VO_magnus.magnus_sys_0031
058	…じゃあ、行くぜ？	VO_magnus.magnus_sys_0007
059	ぐぬぬぬぬぬ…	VO_liuie.liuie_sys_0029
060	おーおー<br>バーストしまくってるなぁ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0008
061	まぁ、清々しいまでに<br>引っかかりまくってるからね	VO_ortima.ortima_sys_0004
062	先輩、なんでそんなに<br>引きが良すぎるんですか…	VO_liuie.liuie_sys_0031
063	ギャンブルの神様は不真面目だからな<br>不真面目な俺みたいなのがお好きで、<br>真面目なイイコちゃんには微笑まないんだよ	VO_magnus.magnus_sys_0008
064	へ？	VO_liuie.liuie_sys_0025
065	…にしても、団長様も人が悪い<br>入団早々、新人に世間の荒波を<br>教えてやる授業ですか？	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0007
066	あんなイイコちゃんに、<br>アイツのイカサマが<br>見抜けるわけないでしょうに
067	そうだね<br>それで諦めてしまう子だったら<br>勝負はすぐに終わっただろうけど	VO_kaya.kaya_sys_0006
068	何回勝負とか決めてませんでしたよね<br>もう一回お願いします<br>次は必ず勝ちます	VO_liuie.liuie_sys_0003
069	次で最後だぞ<br>もう残りのカードも少ないしな	VO_magnus.magnus_sys_0031
070	問題ないです<br>次は必ず勝ちます！
071	へぇ…あのイイコちゃん、<br>根性はあるみたいですね
072	神様にお祈りして<br>運否天賦で勝てるもんじゃないんだぜ？	VO_magnus.magnus_sys_0010
073	大丈夫です<br>運否天賦で生きてきたわけじゃ<br>ありませんから	VO_liuie.liuie_sys_0037
074	へえ…<br>じゃあどうやって勝つつもりだ？	VO_magnus.magnus_sys_0006
075	努力です！
076	ハハッ、面白いな<br>そうだな…俺は引かないぜ<br>アンタは引くか？	VO_magnus.magnus_sys_0008
077	はい、引きます！	VO_liuie.liuie_sys_0004
078	アンタの努力とやら見せてもらおうか	VO_magnus.magnus_sys_0007
079	――スタンドです
080	…！
081	どうですか！<br>私の勝ちですよ、先輩	VO_liuie.liuie_sys_0034
082	へぇ…アンタ、<br>なんでもう一枚引けたんだ？<br>運がいいだけか？	VO_magnus.magnus_sys_0006
083	運じゃありません。努力です<br>私、生まれから何から運は悪いほうなので<br>だからその分、やれることを全部やりました
084	やれること？	VO_magnus.magnus_sys_0005
085	場に出たカードをすべて覚えました<br>そこから逆算すれば<br>残りのカードは検討がつきます	VO_liuie.liuie_sys_0004
086	…マジか<br>そこまでやるのは想定外だ<br>つうか、そこまでやるかね普通	VO_magnus.magnus_sys_0029
087	もちろん。勝つ為ならなんでもします<br>先輩、最後の最後に隙を作りましたよね？
088	なんのことだ？	VO_magnus.magnus_sys_0005
089	そうだなって最後に引くか引かないか<br>迷いました
090	それも罠かもしれないぜ？	VO_magnus.magnus_sys_0007
091	違いますね。私が引けばバーストする<br>そう思ってましたよね
092	自分は引かずに、<br>引かないといけない状況を作った
093	でも、私は残りの札ではバーストしないって<br>わかっていたので引いたんです	VO_liuie.liuie_sys_0003
094	こいつは参ったな	VO_magnus.magnus_sys_0007
095	努力の成果です！	VO_liuie.liuie_sys_0023
096	キミのその姿勢はよくわかった<br>勝つ為にとにかく頑張るのも、<br>聖教騎士に必要な粘り強さだと思う
097	…けど、そうだね<br>さっきの模擬戦みたいなのは<br>今後は控えたほうがいいかもね	VO_kaya.kaya_sys_0031
098	模擬戦みたいなのって？	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0002
099	仲間が戦っているのを観察して<br>相手の癖を把握してから前に出るの	VO_kaya.kaya_sys_0006
100	それで全員ひとりで<br>倒しちゃったんだけどね
101	チーム戦みたいなのは苦手？
102	いえ、というかやったことなくて…<br>ずっとひとりで、自分の力で<br>なんとかしなきゃって生きてきたので	VO_liuie.liuie_sys_0031
103	なんでみんなは周りを活用しないんだろって<br>思っていたんですが、みんなで勝つことを<br>しないといけなかったんですね…	VO_liuie.liuie_sys_0030
104	難しいところだけどね	VO_kaya.kaya_sys_0031
105	カヤ様もそういうところありますよね	VO_magnus.magnus_sys_0007
106	マグヌス、アンタもな	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0007
107	ヴィル、アンタもだ	VO_magnus.magnus_sys_0010
108	とまあ、全面的に悪いとは言えないけど、<br>周りからはよく思われないかもしれない	VO_kaya.kaya_sys_0006
109	私たちは聖教騎士“団”として<br>活動をしていかないといけないわけだから
110	…次からは気をつけます	VO_liuie.liuie_sys_0036
111	うん。それでよし<br>さて…リュイの配属先も決まったことだし	VO_kaya.kaya_sys_0006
112	とりあえず今日は部屋で休むといいよ<br>今後については追って連絡するから
113	はい！	VO_liuie.liuie_sys_0037
114	では、私はこれで失礼します<br>楽しかったです！<br>先輩、ありがとうございました！	VO_liuie.liuie_battle_0018
115	…どうやらただのイイコちゃんじゃ<br>なさそうだな	VO_magnus.magnus_sys_0007
116	これくらいの子じゃなきゃ<br>キミたちの下にはつけられないでしょ<br>期待してるよ、先輩	VO_kaya.kaya_sys_0008
117	…ックク<br>こりゃ、しばらく<br>面白いものが見れそうだ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0008
